20190914 我愛生田絵梨花

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!